黃毓民要搞掂埋鳩達同陳云,呢次可能真係退休啦

自己啲屎自己執

嚇到即刻割蓆!

Wan Chin
3 小時 ·
陳雲：藍鳳凰是獨立行事的，有時連忠貞的城邦派支持者也清理。我是信任支持者的獨立判斷的，他們之間的事，我不管，我只是管我自己封號的人和我組織內的同道。我是做過官的，名分與克制，要曾經出士為官的人，才會懂得多一些。

我要清理我給過封號而叛變的人，因為這些人將來在建國之後會享受公帑給予的爵位和俸祿。我對於承諾，是千金不換的，一旦成為臨時元首或開國總統，馬上簽署封賜的手令，決不食言。

我要清理組織內叛變的同道（無待堂、祖利安那些），因為這些人會誤導支持者，將他們引導到港獨派那邊，免得他們禍害香港。

原來無待堂係云教既人黎？

我仲一直以為係毓民光明左右使黎

葉偉建咪佢封號過既人囉 又扮無事發生呀?

就好似強加新加坡人、越南人係中國人咁，云伯果然傳承華夏思想

我是做過官的！，公務員當自己係官，雲伯D FF真係
大家為共同目標努力，做戰友就FF人地under佢，掃人出去。實情係人地覺得佢on9唔想再合作，無得響你成功之後分餅仔好似好大損失咁，你成功到至算啦

佢個POST係D幾級?

無待堂係城邦學社出身

SORRY, 乜「城邦學社」係陳云根架咩？
「城邦學社」唔係黎志恆搞架咩？
意見不合, 係陳云根離開「城邦學社」喎！
「陳云根係城邦學社出身」先係正確描述

咁無待堂關你陳云根乜事? 無待堂何時聽命於陳云根？

唔該青山教唔好咁痴線啦
以為凡有「城邦」兩個字, 就係陳云根既？
陳云根成日用「城邦」兩個字, 「城邦」兩個字就變成佢專用咩？

(開始明白點解徐承恩連自己本書個名都要由「城邦」改做「家邦」, 真係比陳云根玩爛左)

其實《香港城邦論》係一堆人寫架嘛,
包括黎志恆同陳云根, 成堆人
「陳雲」兩個字, 係共用筆名黎之嘛
EVEN佢個「陳雲」FB ACCOUNT, 都係一堆人管理使用

你搞清楚, 陳云根係一個人, 一個自然人
陳雲係一個共同筆名, 係一堆自然人

咁本土新聞呢

乜本土新聞又係陳雲嫁，佢只係其中一個股東，而且堂主唔做嗰時陳雲都唔係股東，掃咩人走？

幾廿歲人先來中二病

熱普城互片，
呀御理你今鋪撐邊個？

睇事實做人

睇下你自己個樣啦
望之不似人君

咁即係撐邊個？

我都睇事實做人，今鋪我撐毓民

班三國人，藍鳳凰，葉政淳咁憎恨黃毓民又要聽佢節目尋找存在感，唔敢當面搞佢，淨係識係Facebook 打飛機、正如毓民批評連何志光都不如，窩囊廢。

唔係反左面自己出文咩？

郁民屌得好啱

夠薑咪何志光咁當面屌囉

又唔敢又藏頭露尾開化名喺fb屌人打丁

屌人既理由又1999

都唔係你既人清乜撚野黨

我都唔明有咩值得討論

Marco Toscanini
27 分鐘 ·
有關 30,000 元的三個故事
當年，人網節目早朝天下，菠蘿雞一人主持，屎立蕭只請義工做控製員，對菠蘿雞更只支付微薄的金錢。
節目中，為扭錢，菠蘿雞大叫自己會過台，叫人去第二個台睇自己。屎立蕭發火，佢就收一收。隔一排，佢正式向屎立蕭“坳錢”，屎立蕭即覆“我不見你”，但就搵蕭定一和菠蘿雞食午餐，談談錢的問題。
菠蘿雞要求每月 30,000 人工，街知巷聞，作為主持早朝天下人工。
當日下午，我就在人網寫字樓，幾十小職員洩洩私語“果條友”（菠蘿雞）見完阿一會點呢。其中一職員竟說：如不俾錢，一定反枱，佢呢種人只會講錢。最後下午三四點，有職員已說，阿一決定一蚊都唔會俾佢！其後已無須多講，大家都知，扭不到錢，菠蘿雞當然即刻走人，辭做節目。
時至 2012 年 10 月 4 日，屎立蕭只予四日通知期及 MyRadio 無準備之下，強逼 MyRadio 即搬，MyRadio 就搬至旺角普羅會址。
旺角 MyRadio 10 月 8 日首播當日，菠蘿雞有到場，節目完後，所有人都在，佢對毓民說：“攪Chroma Key啦！” 黃生望一望我，我無出聲，之後，佢說：“毓民！你俾 30,000（元）我，我幫你起個台！使撚咁多嘢咩（即是我無謂）” 我亦無出聲。
隔了兩天，毓民問我，阿某話 30,000 蚊開到個網台喎…… 我即答：開一個月牙？
當時 MyRadio 只有舊爛器材，未有自己server，百廢待舉，零資源，屎立蕭付著每月 120,000 給 data center 買 bandwidth 派 video stream，別人已是高清網播了。
MyRadio 該攪 Chroma Key？一個背景非比尋常的 MyRadio 網台要靠外人的 Server 派內容？我選了最艱辛的路，全部由 MyRadio 職員自己做及安排。
一個月 30,000 元？我竟然一語成真。
2014年全年，我不在 MyRadio，早晨開了節目叫大香港早晨，是某報和 MyRadio 聯播的，後來我才得知，原來黃生秘書每月是會開支票予某報作為對大香港早晨的支持金。
黃生秘書每月就是要開 30,000 元支票予某時報！
2015年5月，我重返 MyRadio。當我得悉當時 普羅及 MyRadio 的財務情況，我非當擔憂，因當時普羅連交稅也曾出現困難。於是，千辛萬苦，花了整整七晚通宵，對外就做了節目月費計劃，對內就做了節目成本金計劃。
當時，我聽到有人說，某時報內部有人講：黃毓民不滿我地呀，其實係因為我地（某時報）做得太好，MyRadio就越做越差，佢眼紅唔抵得。
在那財務困難之時，每月的 30,000 元無一個月停過。換而來的，是某報內部對毓民在大香港的每月支持，作出一個卑鄙的奚落！
普羅及 MyRadio 的經常收入項目不算多，那些每月的 30,000 元從何而來？好大程度，就是從月費而來。
月費計劃站得穩後，時至 2017 年 1 月，某夫婦的友好葉某某及一些網絡街童，公開呼籲網友不交月費。我大為震驚，那將會是對普羅及 MyRadio 一個極嚴重的打擊！
黃生秘書，在敗選後，由金鐘立法會搬至深水埗普羅辦工，環境轉了，為節省開支，連聘請幾小時鐘點清潔工人也慳去，每天洗杯、吸塵、買花倒垃圾換蒸溜水，已無其他職員幫手，都只有她一人去做。但那某時報大香港每月的 30,000 元支票，就是由她親手寫好予黃生簽名，每月奉上的。
至上月，普羅支付某報大香港早晨，單一一項已累積超過 1,000,000 元！普羅決定資源增值，再無法每月支付這筆款項，而停止聯播。
不久之後，黃生秘書就被某時報陳某女人在 facebook block 了。No money no talk，exactly this is it. 還說甚麼民主自由人權法治！？
大香港早晨 800 集 gathering，某夫婦及眾狗都未曾有半句會多謝普羅或毓民！
說至此，再談道理、人情？談的是政治清算、爭的是政治利益，為的是實質利益。清算的實相，間接是打倒會威脅自己的人或機構，實際就是錢及利益。一切一切，只是一盤“生意”。為義士籌款要“扣除成本”，就是鮮明到絕的例子。
我被網絡街童連綿十多日的屈、砌、圍、唱、兇，現實我不覺怎麼痛，反而我經常會反思，我在此時空及環境幹著甚麼？我已有我自己給自己的答案，那答案只關係於 MyRadio 的支持者及黃生，沒有其他任何人。我活著的世界根本從無某時報，昨天、今天和明天都一樣，生命還是正常，身壯力健，過得挺好。怎會有人類不做而自願跑去當狗？這是顯淺的道理。
總結，去年選舉前幾月，有人提出，若選後某報傳媒大乞夫婦發起“龍頭網台爭覇戰”，會如何？……鄭經翰70幾歲對網絡是盲毛亦有心無力，屎立蕭只可日日吹簫息，某夫婦眼中，就只有已十年的 MyRadio 及低俗頻道吧…… 明顯不過。
去年選舉後，當李怡先生被攻擊之時，我直接向黃生在 whatsapp 寫了一句：黃生，請不要當上彭德懷。
最後，我要公開講，我從來不是以前毓辦或普羅 及 MyRadio 的職員，我只是普通一個市民，無公權力，無影响力。作為曾從政參選的人或團體，網絡上，不只一次對我施以屈、砌、圍、唱、兇方式的行動，請要知，人在做、天在看。
Marco aka Lifeguard

Marco好波

岩岩睇完marco 個post

支持佢片撚死果2公婆

一直都話某人只係為咗食政治飯，毓民點解當時要黐埋去
當時係高登講仲俾人屌係泛民左膠

高登親熱親城多過親毓民

最大隻狼狗
但而家熱血好似課金可以自負盈虧啦喎

老燒義工價叫人開節目 人地紅左(應該多人聽啦)叫加人工 唔岩價錢就分手姐

毓民比錢熱狗開早晨節目兩台聯播 鳩達一早有講
你叫人開節目比製作費都好合理

咁叫人唔交台費即係倒米飯班主米啦係咪呀

無追到咁貼 但毓民同熱狗開拖嘅話毓民真係會少人撐過熱狗？
唔係做得熱狗嘅十個有十一個都係因為教主而入架咩？

黃毓民唔係一直收共產黨比錢嘅咩？點解講到MyRadio連稅都成問題，Sponsor熱時都有問題？

陰謀論本身就係陰謀囉。

link ? 想睇

你諗多咗啦

原來你係燒春袋嘅五毛，人工幾多你都知道，厲害！

五毛狗出沒注意！9527~ #48157[/size=6]

黃毓民本人係有料
可惜班d馬返嚟多數都係契弟
依家肯收山齋喺網台9UP唔使再比人倒米

貧富懸殊,財富分配不均
李嘉誠收收埋埋d錢自己獨吞, 佢自己就收到住XXX豪宅,d細既就窮到燶

真係萬能KEY！

你都識講係你買個時段啦
唔駛錢呀

任亮憲？

熱普城沒有不分裂的本錢

新靈童都捧唔起啦

叫你班垃圾做熱狗真係無錯

跟本成班都係狗

乜撚野封號
天水圍墮天地獄獸 個咋黎?

聽講R到好多課金喎

上面篇文先話「支付微薄的金錢」

只係想講 上面篇文三個$30,000故事
都係勞資糾紛，岩價就做，唔岩價咪唔做
無咩對錯，講黎無撚用

清理門戶,唔好再整靈童出黎

泰博絕對比尻達有料，話哂都係飽讀詩書的文人

葉狗真係收撚皮
葉狗又話自己去政治化, 而只理台灣日本同歐美野

無毓民, 根本 尻達 同 陳雲根 乜都唔係

一早就知毓民係一直比錢熱狗運作

之前班熱狗死都唔認收毓民錢,

話自己好掂無靠過毓民

選舉前好多人叫毓民唔好痴埋去云伯度架

毓民自己唔聽, 自己都有野心壟斷本土食晒五區

咁衰左, 都係毓民自找的呀

之前熱狗死都唔認有收毓民錢架

熱狗好寸, 話自己搵到大把錢架

港共政府會搵理由DQ佢個老綜

毓民都係收山啦去

佢條友睇人, 真係一路走來, 始終唔得

點解個個都反佢？

佢自己本身毫無問題？

又唔見我D手足會反我？

如果當初唔到用熱狗用本民青同未痴線既何志光，成個格局唔同曬

咁又無得比毓民用

本民青嗰邊, 係真港獨,
佢地唔得閒同毓民玩五區公投遊戲

毓民始終係讀歷史同埋係上一輩既人
會覺得陳雲同城邦論吸引過港獨係唔出奇既

搵左條笨柒大水喉 牛佬

假人數要寫幾大都得

打錯字呀，阿青山會長。

本民青嗰邊, 係真講獨,

打工都係做緊野。

要返工，不了！

繼續FF落去啦，五毛狗狗！

泰博能唔能夠係呢件事上面獨善其身，專注政治呢？

錢銀問題。

無錢咪無資源。

戰爭打仗不嬲都係資源問題。

輸左個選舉就內閧，有話個議席一定係你咩？城邦論得個半年時間就推銷俾全香港，跟住9月就選舉表態，唔係個個香港人都明白你地係點運作、街邊市民都係睇你做街站、地區工作黎決定投票意向。其實個結果唔差，15萬4千票咪繼續努力、雷動唔只雷死你陳雲，黃洋達、連李卓人、何秀蘭都雷死埋。而家班工黨咪繼續搞64，搞遊行黎搶鏡頭，準備下次選舉捲土重來。

熱城話灰心，退出社運無問題架，繼續專心搞論說，做街頭工作傳訊黎同街坊推廣。而唔係學毓民話齋選舉後失常係圍內搞鬥爭、話邊個邊個匪，邊個邊個通敵、個選舉聯盟都解散左，有咩值得搞個所謂清算。仲話搞建國，係Facebook 打飛機建國就有份。

專心搵錢自己移民

飯民已做野
劉細良幾個節目請飯民上去洗白（雖然有啲幾好聽）
本土仲唔爭氣

城寨youtube 有
每星期三個節目

左手同右手

唔係
AV 仁講歷史
咖哩飯講政治
林xx講圍標

佢而家咪聲都唔聲側側膊

而家日日話搞清算屌呢屌路既咪係城囉

晒鳩氣啦 泛民由左傾右傾溫和激進 由智障到專業人士都只有一個目的 就係做大佬

五毛狗出沒注意！9527~ #48157

Show Blocked User - 新痕結衣

你單機啦，賴皮狗

「講獨」青山會員擁抱大佬五毛狗狗，真係大團結。

以佢大中華思想又啱

我撐教主都畀人屌啦

「大中華思想」本身唔係個大問題。
錯係係個大腦，依個班大腦本身就係貪污腐敗。

陳雲套「城邦論」，就係張個大腦係香港，而唔係係大陸。
立足係香港先係緊要。

次次分裂都覺得碌撚做得好

笑撚死我啦。
佢有撚能力「建立華夏帝國」？軍隊都無。現實啲啦。五毛狗狗。

佢有乜嘢本事啊「奶共賣港」？
要「奶共賣港」一早入民建聯搵錢啦，使鬼要建議「城邦論」。

抹黑啦。現實啲啦。五毛狗狗。

「大中華思想」先係個問題根本所在

屌 笑咗
佢點樣養大陳偉業啊？
大舊英治嗰時就做緊議員
嗰時黃毓民只係做緊電視節目主持人咋

白鴿囉好冇

大中華思想係最好嘅統戰工具，無論對港、對台、對新疆西藏、對其他省份都係，成日都話大家都係中國人，明明係欠缺科學根據。

一陣件新痕結衣又叫你畀證據，你畀完證據佢又賴皮話好忙架啦，仲使鬼理佢咩

現時由大陸佬主導嘅「大中華思想」先係個問題根本所在。

「大中華思想」，「大東亞共榮圈」，「APAC」
林林總總嘅合作關係，本身就係做大經濟，「有錢齊齊搵」
問題不嬲都係主導個個係邊個。

block7嗰個新痕結衣好過啦
dllm陳云根，有老婆走去叫雞
入過中央政策組，幫過何志平做嘢
仲成日喺fb打飛機，雜種&trump啋你都傻咩
唔係城邦派嘅人，就話人偽港獨派
成日諗住犧牲香港，去建立華夏帝國，我屌，關香港人鬼事咩

民建聯B隊， 證據呢？

政治不嬲都係傾，同邊個傾，甚至中共傾，有乜問題？
唔想同人傾，唔想同人合作，快啲革命啦。

無發生嘅嘢，係呢自己FF。五毛狗狗。

[size=6]FF打飛機上腦。

FF打飛機上腦。

1)早朝天下黃洋達既人工為二萬尾
2)反面主因唔係人工，而係佢坐監去選舉時既節目安排

[/*]佢要停左個節目直到佢出冊
唔俾任何主持人頂替
決定坐監事前冇先同腦燒商量

3）熱血公民自已收捐款同成個人力選舉策略有衝突
4）係碌撚搵黃洋達選九東，叫佢放棄保釋即時坐左佢亦都係碌撚。
以上先係反枱原因
救生員講啲唔講啲

哦 原來佢冇老婆？
咁係我搞錯，sorry囉
我覺得一個五十幾歲嘅人，連老婆都冇真係好可憐囉
既然陳雲想建立華夏帝國，佢可以娶返個北姑好冇
p.s.其實香港地四五十歲嘅廢中廢老都會咁做㗎，何況陳雲做過大學教授，大把錢，點會溝唔到女

所以黃毓民本身都係投機政客黎

他朝本民青得勢, 佢又要狗衝返埋去, 話當初睇好你地架！

講真, N個靈童都反佢
任何同佢合作既人, 到最後都反面
一個係咁, 兩個係咁, 全部都係咁
就係黃毓民自己有問題啦

即係Marco篇文抺黑鳩達？

Marco篇文本身就無乜理據可言。
block九一個淨係負責寫支票嘅人，而唔係block一個簽支票嘅人唔想再俾錢。
擺明係負責寫支票嘅人同人私人下有過節，關黃毓民唔俾錢，有乜關係？
如果block黃毓民依個論點先有用。

Block小事
叫人唔課金係咩玩法？

署長級

白痴五毛狗狗。笑撚死我啦。
30000真係五餅二魚分比成間公司咩。

PS：你搵到工未？

五毛狗出沒注意！9527~ #48157

失業廢老，睇你啲回覆內容就知道，你好撚大啦。大個我起碼十年。

長江後浪推前浪
好心毓民就收生啦 好似自從上年佢地三個收左皮之後
香港簡直前所未有咁好 仲有埋真普選添呀

回覆內容呀。咪符合「失業廢老」個label囉

佢成日都同反面.

呢句熟口熟面 好似唔知邊位政棍講過

上面啲人FAKE NEWS打飛機咋，戇鳩仔

新痕結衣你扮城狗都扮似少少啦
人地依家係侍老賣老，講仇幼架，年輕人唔讓路比陳雲所以仆直呀
你屌人廢老 係城邦角度係抬舉緊人，眨低緊自己